\section{Benchmark}


\begin{frame}
\pdfnote{Descritti quindi gli algoritmi, per questa tesi sono state implementate 2 query sui 3 datasets di seguito}
\pdfnote{I dataset contengono dati su consumi annui di energia, gas, e internet in italia, tutti dell'ordine di pi\`{u} di 10 milioni di record}
\pdfnote{Le macchine sono due laptop entrambi con i7 6th gen, frequenze leggermente diverse, e stessa memoria RAM}
%vedremo che tale differenza, impatta sul tempo di completamento, anche se di poco
	\frametitle{Benchmark: Strumenti utilizzati}
	\begin{itemize}
		\item Dataset:
		\begin{itemize}
			\item Dati Batch \textit{Agosto 2016} su consumi annui di energia, gas e telecomunicazioni (Internet/ISP)
			\item Dimensioni:
			\begin{itemize}
				\item MELIB.csv: \middletilde3.06 GB - \textit{16593109} records
				\item MELIB\_STORICO.csv: \middletilde1.08 GB - \textit{16563371} records
				\item DBU201608.csv: \middletilde1.33 GB - \textit{11311183} records
			\end{itemize}
		\end{itemize}
		\item Macchine:
	\end{itemize}
	\begin{center}
		\begin{table}[h!]
			\centering
			\resizebox{\textwidth}{!}{
				\begin{tabular}{ l l l }
					\hline
					& \textbf{Type 1} & \textbf{Type 2} \\
					\hline
					CPU & Intel i7 6700HQ @ 2.60GHz & Intel i7 6600U @ 2.87GHz \\
					Cores & 4 / 8 Threads & 4 / 8 Threads \\
					Memory & 16 GB DDR3 & 16 GB DDR3 \\
					Cache Size & 6 MB & 4 MB \\
					\hline
				\end{tabular}
			}
			\caption{Caratteristiche}
			\label{tab:cap7tab1}
		\end{table}
	\end{center}
\end{frame}